收入低唔應該拍拖

費事阻住人搵食

但係呢個世界係垃圾低等人種不斷生

哈哈，分

唔知點解 我好似之前睇過有人開呢個post既

大把女仔唔介意你低收入冇前途！

戀愛自由, 點會唔得呢

但唔好生仔, 害死下一代

冇諗住搵你拍拖當然唔介意

我住劏房a4😂😂
溝唔到女就唔好怨三怨四啦連登毒撚

唔成家立室咪得

巴打肯定好靚仔

情人節呀嘛

邊度？我見唔到有

巴打教我溝女

297 210?

唔生仔咪得